# nAdmin
nAdmin - админская утилита, позволяющая админить на сервере. (а что вы хотели ещё услышать?) Данный скрипт предназначен для моего сервера: [RU] Уютный Сандбокс. Если вы хотите использовать данный скрипт, то в дополнение к этому используйте модуль MYSQLoo (https://github.com/FredyH/MySQLOO). Этот репозиторий существует скорее для любительского изучения. Я знаю, что скорее всего, у вас будет испанский стыд за код, но просто держите в голове, что большую часть этого скрипта я написал в 2021 году, когда я, так сказать, набирался знаний о Lua.
